玩膠都唔係咁玩

波台係咪太多傻仔
居然話你都未去過新彊點睇到中共種族滅絕

十足十五毛依家既回答
佢地既理由真係一模一樣
你都未去過新彊.你親眼見到?

如果咁成立既話.希特拉邊有殺人ja
你咪只係歷史書睇到

你夠入去留言啦
你咪又係波台狗?

做人要有底線
睇到人地玩種族滅絕
仲要用黎玩膠邊個忍到?

即係=當日中共同你講
64根本無死人一樣

講到咁撚勁又唔見你光復U汪 babycondom ?

樓主又扮正義道德撚
好撚好笑

五毛出現

你仲好笑
[回憶小子快入]三美資行提早終止共484隻衍生產品 涉美國禁令

咁中國都冇幾千年歷史

班on9 仔都睇到自己老母係咪比老豆中出生出黎
可能係比狗中出先真呢

道德聖人出現

所有歷史都係假既

push